買實金保值就係要買呢啲

1. 全金勞
2. Daytona 名牌當炒款
3. 賺埋瑞士法郎升值, hedge 美金下跌

有齊三個有利條件好過買金條

那有錢

買賣差價大到爆

倫敦金

勞保值過樓
樓我見過跌, 勞真係未見過

唔識貨
呢隻野幾錢

Coco gor 點睇PP aquanaut

來自瑞士

一定要地通？

你買當散紙姐

勞套現能力最強
帶金勞帶埋護照就可以走佬

30蚊

當炒款係最好

66 黑十

30萬對你黎講碎銀

首先
有炒價嘅都係運動款好似daytona 黑十 66 依d
大把非運動款2手價真係唔多掂

第二
daytona 係好好炒
但鋼款熊貓圈先最炒得起是常識吧

第三
金daytona 黎講你依隻都算柒

依隻靚好多吧

黃金爆升
美金兌瑞士法郎大跌
金勞出廠價出年一定大升
金勞而家絕對係低水值得買

直接買黃金重保值喇

講真點解唔買Bitcoin
買bitcoin, ethereum
再store 落隻ledger hardware wallet
神不知鬼不覺咁帶走幾球

2. 鋼去到20蚊, 你用20蚊買仲有幾多水位
3. 膠帶留返畀你

吉巴 你級數應該戴rm喎

勞係永恆, 有穩定價值
cryto 呢啲嘢隨時大跌

保值

劏房勞力士銅鑼灣劏房戶遇竊 失牀底兩勞力士手表

有無痴保護膜

唔識欣賞, 套現能力低

No

用返apple watch 好過

hi coco gor

Iwc portugieser好j d
雖然唔保值

要將投資理念融入生活

Coco Gor仲收埋邊幾款錶
拎出嚟俾大家見識吓

吉sir終於覆我
雞皮都起埋

好想好似吉巴噤rich

369, moonwatch, seamaster, seiko, casio, etc
呢啲係玩嘅同投資無關

要點入手

周xx

一定要有貨, 但要保留多啲cash

幾時減10月中？

面對高不確定性減低風險

anytime

撈其中一個好處

你周街搵間當舖都套現到
其他表＝垃撚圾因為套唔撚到

ＡＰ個啲就真係比有錢佬戴
撈，其實真係保值既，未見過炒得起既跌穿價
２手都企硬

不過要買到一手炒款既，
要好撚多關係＋人脈先買到

所以，金條買起黎方便好多
一條都只係５兩

吉田SIr 你現金係hold 美金 港幣定人仔

會唔會減NVDA

吉田sir你邊到睇財經新聞 資料

唔怕花?

樓安全過勞
勞我見過比人搶/偷, 樓真係未見過

😂😂😂😂14k 當24k 😹😹😹

請支持田生地產。

吉蛇點睇eth?

14有找

吉蛇點睇啲金銀貿易場五兩金條要$92k 一碌

4年前買 25萬

有

NVDA Strong hold 得唔得

咩年代
戴apple watch 好過啦

usd

sh

I mean 成色

之前升得少
之後會升得多

Nice!

Why not both
資產已經轉哂做金條、撈炒款、BTC/ETH, 同美股
仲有少少外幣
得返少少港紙傍下身

想知吉田巴住緊層樓市值幾多

吉巴隻手? 白滑無毛

畀你睇得出重點